Share野之前可唔可以睇清楚先share

有外國人拍理大之戰就好似講到幫你地外國文宣咁.
大佬人地完全當係記錄片咁拍,冇偏幫邊面.
依家bbc講法官就當正人地屌鳩法官鳩判.
好心你地就google translates下or睇下先share.
人話share就share,成班羊羣咁.同啲五毛有咩分別

樓主好似sigma 咁分晰獨特

屌 柒咗

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Bbc個下真係好撚柒，好撚多標題撚